[有資料]各地中國領事館完全停止護照續期,簽發新護照服務

想呃9居海外中國人回本國攪證件

一回國一定走唔到
維吾爾MODE ON

第四十三條 香港特別行政區政府警務處維護國家安全部門辦理危害國家安全犯罪案件時，可以採取香港特別行政區現行法律准予警方等執法部門在調查嚴重犯罪案件時採取的各種措施，並可以採取以下措施：

（一）搜查可能存有犯罪證據的處所、車輛、船隻、航空器以及其他有關地方和電子設備；
（二）要求涉嫌實施危害國家安全犯罪行為的人員交出旅行證件或者限制其離境；
（三）對用於或者意圖用於犯罪的財產、因犯罪所得的收益等與犯罪相關的財產，予以凍結，申請限制令、押記令、沒收令以及充公；
（四）要求信息發佈人或者有關服務商移除信息或者提供協助；
（五）要求外國及境外政治性組織，外國及境外當局或者政治性組織的代理人提供資料；
（六）經行政長官批准，對有合理理由懷疑涉及實施危害國家安全犯罪的人員進行截取通訊和秘密監察；
（七）對有合理理由懷疑擁有與偵查有關的資料或者管有有關物料的人員，要求其回答問題和提交資料或者物料。

香港應該會玩國安批文模式
特區護照要夾附單次國安批文才獲准出境

APPLY國安批文要自願抽血交國安DNA資料庫

點解要深夜開post

點推post呀，屍巴

唔比中國人知？

鎖

竟然夠膽叫共產黨做野出護照比你？犯我中華者

剛剛本台收到報料

柏林圍牆起果時其實大把人係見到, 當時可以輕易走到,
但大把人食花生,覺得只係普通防禦工事

起好左就無可能走

我都分析過
陸路去中國-活滴器官
海路-鄉黑強手下黑幫獨佔>呃幾十萬>強姦搶錢>推落海

空路>其實年尾左右,無國安批文可能特區護照唔會上到機
現在係死亡音樂椅遊戲,可能年尾,可能呢一兩個月
無得再選吉時

睇到好驚

我起初係估中共因為債務問題, 輸出肺炎賠唔起錢想鎖國
鎖國前寧願殺金雞都要消滅不安定因素(香港)

但看來習棋王係想全國維吾爾化
領事館唔續證呃人回本國/本土唔出新證係想綁架海外中國人的家人,
迫其配合共產黨

針對特區護照係因為香港警魔查到絕大部分反抗者得香港本特區護照
原理上用國安批文就可以DQ所有特區護照

呢篇公告係最新

关于暂停领事办证大厅对外办公的通知

2020/04/06
鉴于疫情的情势，驻丹麦大使馆领事办证大厅自2020年4月7日起暂停对外办公。有关事项通知如下：

一、停止办理领事证件业务(包括护照、旅行证、公证、认证、入港许可和证件领取等)。已经预约办理护照和旅行证的依然有效，下次再办无需重新预约。护照和旅行证过期不影响正常换发。

二、如因人道主义、突发事件或其它极特殊原因需紧急办理有关事项的，请提前通过电话、邮件与我馆联系。

领事证件业务咨询邮箱：consular@chinaembassy.dk

领事证件业务咨询电话: (+45) 39460877

咨询电话接听时间：周一至周五 15:00-16:00 （节假日除外）

24小时领事保护与协助电话：(+45)39460866

三、以上变动属于临时性措施。我馆将视情调整有关安排并及时发布通知。请大家关注我馆网站及微信公众号，及时获取最新动态

限制出境唔係針對SS抄左身分證的人
而係所有香港後生(呢班人絕大部分得特衰)

個仔限制左出境做人質,父母點捨得走

共狗雷鼎鳴話最好30萬人走再用中國人換血

中共大把陰招玩到你到時無得走

如准我繼續留下我便留下
你說一句我便停留
讓愛昇華總為你牽掛卻不懂講出真話

推

鎖國 最後對全國射核彈攬炒再做救世主

中國龍頭企業京東已經遭軍隊接管

看懂了嗎？ 😱韮菜的收割季節！京東新掌門人徐雷起底！
徐向前的孫子，徐小岩的兒子。最早在聯想品牌推廣部，後來去了家廣告公司撈金，這家廣告公司叫好耶，行內都清楚，那幾年相當於公關界的藍標，再後來去的京東，北京圈子很多人都知道他家的軍隊背景

徐向前係前國防部部長
所有企業會陸續轉讓給軍方

唔係好明，點解要搞普通平民，出咗國都要佢哋返嚟，有乜着數？

習近平是垃圾

一班到時會係人質
但其家族成員散落各國
唔好忘記有能力出國都係猛料

到時中共會用人質性命迫各國的中國人做內奸

但係咁都唔使逼佢哋返去㗎？直接威脅佢哋喺支那啲親人咪得囉。

應該係要人連人帶錢返去收割。

最好將所有支那人回收返國！

大陸人做公安都係想做陰質野搵錢供仔女走佬

威脅係中國的老野無用的,班人預左需要時一命救全家
胳肋底毛,可有可無,激光脫毛

點算呀巴打我有BNO 都唔想咁快走住
但係而家唔走又驚好似你講柏林圍牆起好咗走唔到

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

緊急野點提前通知?

根本係引想走的人出現

但係如果佢哋唔肯返支那續護照，都無乜辦法捉人返去喎
到時會有乜後著？

屌，未走得住呀，慢d得唔得

無一手牌係永遠通用
兵無常勢水無常形
總有班信政府唔驚或心存僥倖的人100%中伏

lm

咁又係，捉得幾多得幾多

本特衰護照9月過期人係外國

中國人評論
姐係第日特區護照出國可能要先apply visa,做一次政治審查,抽血擺dna庫
走時要去國安部攪批文

kisuki lxs ame
以前（80年代及90年代早期）出国不仅要护照和签证，还需要公安（或者是其他部门？忘了）的同意出国证明，否则你拿着前两个在海关是出不去的，跟废纸一样。以后会不会再变成这样呢？我认为极有可能。

以後出境要申請不反對出國通知書

6月定7月已經過左

林鄭穴蛾的全權代表, 香港納粹真理部添馬台已否認限制出境

姐係100%會限制出境

會同黨安法一樣
唔會有諮詢,一宣佈就立即生效

班中產仲ff搵錢到最後一刻, 宣佈後靠財力搶機票
果個moment有錢都好難閃人

一早有啦,香港個班要去中聯辦一次的

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

巴打唔好上腦，e d當風水新聞聽下就算
好信唔信信連登仔高連登同大陸仔一樣，一講大陸就開始唔理智

都係果句
風險自行承擔
我覺得限制出境
好大機會發生

岩既，自己決定啦
我就唔撚信既
就好似高登時代，列左幾十樣理由話5年內一定支爆一樣

留意下身體有冇美國人frd

如果佢地收到風一定要走

邊*

可能真係要攞埋mpf 走人

Mpf比唔比你拎都未知

頂你咁早
點呀幾時過英國

鄭若驊：我哋已經有一個「恰當」嘅方法可以令啲犯逃離唔到香港 但暫時唔方便講

下星期

咪撚煩啦屌你老母

驚

有BNO 唔續特衰

Push

下 冇本野吳驚仲保唔保護到我

當年赤柬就係咁逼啲人返嚟

推
香港咁嘅情況不遠矣

成個支那變西藏，新疆

我97後出世冇bno

外國換特衰都係中國領事館搞，GG

恭喜你

入左去直接打暈ship中國

雖軟必豬

唔好低能
香港人出境要睇身分證

可以試下同外國政府 home affairs 傾下

可能人地會俾行街紙

走唔到

樓主有無張圖既Twitter link
Twitter search極都搵唔到

得bno洗唔洗續返特衰 一間bno唔比出境又係死

無
我都唔知源頭

中國人比共產黨蝦到好驚
好難查到源頭

我都係你呢個情況。。

其實好事嚟，全世界都清靜晒

如果有心鎖國 唔係應該直接突擊鎖國仲有效？
佢咁樣唔俾人續 但宜家仲俾人出境架喎 咁未過期而又收到風既人咪有機會走

聽下無妨

好彩拎咗

講定比所有人知中共有乜權

搵到條twitter喇
似煲水新聞多...

鎖人。鎖錢，鎖資產

還必需至少有一個血緣親人留在大陸，才會放行

爆幾單武漢肺炎就攪掂

我都係今年年頭過左期
續左先啦

續咗先啦, 唔知港共會點搞

逃生門現正關上

鎖國了

死一個救冚家

已經朝早，推

唔係全面復工咩整本護照都整唔到？

屌唔係想話你巴打⋯
但你咁係散播恐慌
香港人最近已經好多野擔心
未fc未confirm既唔好開post啦好嗎？

push

同意 有最壞既覺悟係好事
但當年唔係說好fc左先post架咩
同埋有心鎖國既話 樓主個故仔個logic已經有問題 中共點會咁好死放曬風俾逃生門人走先

2013 SARS

+1 有東突先例 寧願信咗先算

對家開始出救火隊

大鑊 寫信去移民部
worst case 可能做 stateless refugee

仲有佢鎖國即係唔俾貪官走資
你話到時唔內戰就假

讓領導先走 .mp3

但要鎖國既話 點解要放曬風出黎同全國人講我唔續護照架喇 你地要走就宜家好走
要鎖就一刀切啦 點解要俾逃生門班蝗蟲？
中共會咁仁慈？

無錯
一唱一和話我放流料班人
完全解唔通因何幾個月整唔到護照

中國學校師生,公務員,銀行, 專業界別強制上交護照已經N個來源證實

Logic 錯哂

Where

但我問你邊到有source你又俾唔到我
淨係口講一句話證實左
當年出post都叫人fc啦

邊有咁多錢搞維穩

淨係一個新疆已經搞到財政黑洞

成堆大陸人夾埋屈中共?

收割韭菜

仆街，續唔到轉BNO，居住年期又要再計過

其實可以BLOCK左班5毛

同一時間玩DOG FIGHT屈人老吹
邊段資料假講唔出

幾條友玩十萬個為什麼狂9問
只要慢少少答/唔答呢幾條友就開始攻擊

大家自己分析
你走得到我又無得益

仆街
同維吾爾族一撚樣

睇內容 上交護照係佢地恒常做法 唔係最近既事
同埋你條link同停止續護照無關係架喎
叫你fc左先就話我係五毛 痴線唔痴線呀大佬

第一次認同你
佢係有少少走火入魔

岩呀
大家自己分析
無叫人唔好走 有心移民搵新生活絕對唔係壞事

所以年尾前 就要走

現在香港報紙都唱到行咩野十萬提款設限制
全香港第一批人講中國會限提凍ACC就係我

香港帝制派班人應該一早知,APPLE更早踢爆班人狂賣樓走錢
其實中國中產少少都聞到味

班打手一定呃9人無事叫人咪走

當中國炒樓團都開始閃要自己考慮咩事
唔好亂信SPIN

等封好左再FC共產黨比唔比走已無行

你唔好咁撚痴線啦巴打
鬥完黃就鬥恐慌？
你起我底睇下我係咪五毛狗囉
我依家係叫你FC咗先post呀
你講到似層層咁但屌冇source冇新聞，一句話支那人好驚就算
會唔會兒戲咗啲呀

大把LA

其實呢啲嘢國安法已經寫到明可以做

時間問題啫

Thx 巴打

好呀！反正大把藍絲親戚
對我無影響

佢講緊全中國

黃絲沒想像力唔識預測下一步

就算而家中国人返"祖国"，都一樣多多限制，第時又要健康碼(咪即係公安證明改個名)，
日後出境要批文真係一D都唔出奇....

咪係

已開離岸戶口，每個月都入錢落去，得返幾萬做生活費

想像力都要合理 你地想像到中共會開逃生門俾人走？放曬風唔續護照但又俾人宜家出境？

係支那入面既人聞到味 唔係支共叫人走

你既智力有沒咁低ar

樓豬講既野其實發生緊好耐
佢就當新聞做但乜source都冇
問佢拎就話中國人好驚驚到搵唔到source
再問就屈人係五毛
點傾落去呀大佬
之峰同杜生都話唔好俾恐慌override理智
人地有頭有面最危險係作地人地都未劣
屌你啲魚毛蝦碌個個好似走難咁
同上同落呢？去撚左邊呀屌係地老母

支共要鎖國會俾支那既人聞到陣味先？
你有無諗到支共咁好人呀？

屌你老母呀

果班係鬼黃絲,對家呃人唔好走姐

大陸人kisuki lxs ame已經講過中共用過我講的招限制人民出境

班FACT CHECK黨最興就N個ACC 屈人FAKE NEWS
1)邊度FAKE 答唔出

比埋SOURCE就賴一早有上交護照
當年上交護照根本無落實過, 基層唔洗交, 大部分行業無份

2)無窮的泥漿摔角,煩到人唔想應就成堆一字排開宣佈勝利

其實你有沒睇過人地支共既YouTuber
人地財產冷眼上年已經開始講呢一點

你估個個好似你咁柒 聞唔到味

沒錯
Exactly

當然續左佢。趁而家仲有得續。你去到外國，一日未入藉都係中國人，有冇特衰都一樣。而且去到外面好幾年都唔有外國護照，到時得本特衰，要去外國都係靠佢。續左先，方便自己

知道了會快啲續佢

咁咪當提醒下手足囉

先唔論真假 上面嘅內容支共真係做得出

下個到香港架啦 真係要等到俾人收passport嗰日先走佬咩 到時走唔到架啦

支那人俾人收passport仲好啦 費時手足去到外國仲見到班支那人篤眼篤鼻

大陸依加糧食不足 佢哋都係留係中國食草啦

中國護照?是但啦 無人想要

up

有無睇過中國炒樓團狂出貨
唔好停係笑9中國人蝕讓

香港果堆國情專家本身只係小記者出身,靠屌中共上位
而我講的人起碼係代客泊車, 車主係大貪官

其實當消息最靈通的人都散水
大家要審慎考慮

俾夠贖金先放人

啱啦 成班支那人咁愛国 去外國做乜 習總召返佢地返籠 唔好出醜國際啦

藍屍死忠先 繼續當無事

單嘢係大陸人突登打出黎比d大陸人睇
有跟開twitter就知
呢篇嘢講緊早兩個禮拜已經開始傳緊
類似內容幾個月前已經有

總之一日仲有8萬美國人同剩低各國嘅僑民
我地仲係安全
到時要走用難民身分
你搭大飛過台灣再過英國都得
總之走到就得唔駛身分證明

手足唔洗提，有危險既自然會自己做
我冇話樓主錯
但我好心提佢fc，佢就屈我毛同拋我書包話咩個個都索到味走啦點點點
大家同路人，我都唔想講得太盡
但唔好一唔啱聽就屈人fc黨五毛狗啦好冇呀cls

班支那留學生有排都返唔到去
另一角度, 亦都減慢左支那人殖民當地嘅速度

咩叫國安批文?

收成期？

中國政府曾經用過的限制人民出境政策
正式名字叫[同意出国证明],由公安局發出

國安批文係因為國安法已授權香港政府限制人民出走
批文意思就是出境需要由香港政府指定部門頒下書面出境許可

fc?起新疆集中營幾時有得fc

有曬相迫佢地上堂
細路女要同漢人住
呢啲唔係facts？

北韓咁，要有証先比上火車去第二個城
強國開放前都係咁，唔係好耐30年前左右

樓主有排唔知因為查啲咩俾屈穎妍點名屌佢
之後真係有五毛圍攻咗佢一排 所以敏感咗少少

當時應該係
我踢爆唔止荃灣警局輪姦案

台灣長老教會王春生牧師曾透露幫助過一個遭香港警察強姦成孕的女示威者

結果就係屈文妓, 中共kol 100同台灣pixnet的大外宣開名狂屌我

自此就經常有零post acc jer住我
班人註冊acc可以只為同我嘈交再棄acc

大波驊尋日講嘅措施，應該就係呢啲

有時D野真係風穴來穴, 各位有能力走既真係快D走

支銀

DNA資料用黎做咩

利申 比人抽過

鎖國啦 唔好害人害物
新疆同西藏嘅少數民族遲早被滅族同化 香港遲早都步後塵

共產黨會唔會一夜之間拆哂香港關口，然後宣佈廢除特區護照，要換咗大陸護照先至可以離港？

樓主啲post夠警世
Followed

可唔可以講多d?

香港班外國人一做人質
盟軍應該可以百國聯軍救人?

要推

終國護照真係 好撚樣衰

到你見到呢啲相既時候己經太遲
洗鬼用條命fc

organ harvesting

國內班韭菜割完啦
依家就梗搞冇居留權
嘅海外居民返嚟割啦

唔係移民係走難ok?
英國過bno係俾我哋走難用，真為移民早幾年早就平權，洗等今個月極速過

300萬bno就係開俾你走難
你係咪搞錯啲嘢
最出名果堆已經預咗走唔到，護照俾人收曬，同到時外國可能會救
你以佢哋為標準就太遲拉，就好似你咁講我哋啲魚毛係唔會有專人救，命就得一條，睇唔中時機就只可以等死

玩謝一班有外國PR但死都唔入籍嘅中國人

首先

1. 杜生同hocc護照冇俾人沒收，肥佬黎同G峰有官司，俾人沒收呢個唔出奇
2. 講好齊上齊落但就3m 人走先，手足你死你事，雖然我冇危險但嗱講明先我唔係移民呀我走難咋會返嚟㗎
3. 到時手足坐完出嚟，點知全部都已經非我族類，可能連歡迎都冇，condom已成

已經有班五毛狂9up出國比鬼仔追打

中共的換血係利用壓力迫走香港人再引入中國人

外國呢個plan超絕,後生的, 值錢的人一次過走

香港一定崩潰直接玩完

傻撚咗？

先唔講條source真假
但係討論真假過程中引哂一堆痴線佬出黎
你話係連登點同人討論

我認為首先一定係公務員唔俾出境先
發生左就係時候要走
呢樣野應該會夾埋公務員宣誓效忠個到

唔返去咪得囉

即係要返大陸

曲線撐BNO

好彩上年去泰國 屌人妖 屌到中愛滋

唔個好彩定唔好彩

半年前一樣係咁

尋日有條友死都唔應會發生